訂購郭文貴T恤 惠州男尋釁滋事罪成入獄1年半

廣東惠州男子董奇，去年訂購印上被國際刑警通緝的富商郭文貴口頭禪T恤被捕。境外傳媒報道，家屬上周四（1日）收到法院的判決書，得知董奇已被以「尋釁滋事罪」判處一年半有期徒刑，但未知他會否提出上訴。報道又指，董奇去年5月至今一直被羈押，按刑期計算，理應在本月下旬便可獲釋。

報道稱，警方在審訊期間明白僅憑T恤難以給董奇定罪，故在微信、QQ等平台上搜集罪證，指他曾發表討論民主、詆毀政府，以及污蔑國家領導人的言論，又指他曾轉發聲援異見人士的文章、試圖向異見人士捐款、發布「期望一人一票選舉政府」的言論，以及散布其他虛假訊息。

小支支明明話自己係民主國家，點解唔比討論民主

你是民我是主

砌生豬肉

其實on99見靚，淘寶死咗都唔知咩事

黑獄斷腸歌

23條成立後我地就係咁既下場

其實條友可能只係因為鍾意呢句說話夠「中二」先至訂

大灣區

句野好普通啫，好多人都會講，唔知之後會唔會成為禁語？

討論馬克思主義都唔得，點會比你討論民主

仲判得金過著平反89

唔搞搞震點會郁你?